有冇sis都覺得著絲襪好麻煩

有冇sis著絲襪大脾嗰節會慢慢越sir越落？攪到上面0個節絲襪成日露左出黎好肉酸！有冇sis都有呢個問題？有冇好絲襪介紹呀？thanks!

4gaylo

影你隻腳睇下先知邊隻啱你喎

屌 男人老狗著乜鳩絲襪 戀物癖呀家下

Gay

有啊，有無圖，post 出來一齊研究下